黑警喺QE對出射催淚彈!!!!!!!!!

屌你老母廣傳呀 叫老人家小心

痴撚線呀